有無認受性較高的遙距課程可以讀？

例如係大學開設的遙距課程 想自我增值

同問

其實公開大學唔差 好老實講
假假地都係本地 雖然係OU
但你想讀就得佢啦

有睇過下 感覺上選擇唔多

倫敦大學遙距學位
係太空/速大上

有冇家中上課果種

好似有，你直接去UoL睇

thanks